(緊急！)譚文豪橫頭磡office 7.15下午3:45會俾藍絲圍 快營救！

又玩尻d黑警

黑警：比我抖抖啦

救營救男神大行動

係時候出去趕廢老

1推

多數又係十慢人，唔係變非法集會

推，反包圍

Push

出去撚狗了

push

何X蓮係咪超蓮

我覺得都唔使屌，帶啲零食去開party就得，對家見多人都唔敢入啦

一方有難，八方支援

推

推，大家記得被打一定要合力制服暴徒，唔可以再企定定做沙包

上次夠話去美國領事館搞連濃牆啦

又黎群眾鬥群眾

yes
gphone撚狗式

力量大得多

有冇錢收呀, 有錢收想去下喎

多個10個再講啦
藍絲講就兇狠, 冇錢就碌撚

留名睇冇藍絲去

何X蓮
一睇就知係廢老名

去

好想救譚文豪

發夢見到d 警嫂唔撚係話去圍一哥屋企嘅咩

2014/10/15

我冷靜思考過，點解黑社會攻擊旺角時，警隊「唔執法」。

我先講清楚我嘅結論，再慢慢講我嘅睇法。

我講明先，我唔係幫警察講好說話。我立場係支持學生的。不過我嘅結論係，警察唔拉D打人嘅黑社會，可能係法律上合法、可能係法律上合理；只不過警察嘅做法唔合情（當然，亦好令人憤怒）。

前個星期五，我約莫夜晚八點到旺角，當晚四點左右離開。其間，我親眼見到約十宗黑社會生事／打人事件。我以下講嘅所有野，會依我親身經歷為準。

我親眼見嘅每一單「黑社會事件」，都係咁嘅劇本的：黑社會打市民，或生事（例如破壞路障），之後係十秒鐘之內，必定會有超過一百個市民（包括記者）趕到案發現場，並包圍黑社會。記者及正義市民一到，基本上黑社會亦會停止攻擊（因為黑社會勢孤力弱，加上有大量鏡頭影住佢地）。而大概係三分鐘之內，會有一隊警察跑到案發地點，將黑社會同受害嘅市民分開。之後外圍嗰百幾、甚至幾百名市民會齊聲嗌口號：「拉佢、拉佢！」、「落孖葉、落孖葉！」等等。最後，警察會無視市民嘅「口號」，再搵個人少嘅地方「放犯」。

問題係，點解警察唔拉個犯呢？我估計，其實答案好簡單，因為我地市民*無跟足情序報案*。

大家應該會同意一點，就係站係警隊嘅立場而言，佢地係幫政府的。因此，我估計，呢種「特殊情況」，為政府做事的警隊不會特登幫巿民，除非我地跟足情序報案。而我甚至懷疑，當日警察出動之前，「上頭」可能落過如此指示：「陣間，除非D示威者跟足情序落案，否則，一律優先『保護』疑犯。」

如果「真相」係真係咁的話，咁我地就解釋到點解警察當日唔拉人。每當有人起鬨，警察盡責任趕到現場，並盡責任地幫「懷疑受襲嘅市民」解圍。警察甚至個心入面好想拉個犯，但係佢唔可以咁做。點解？（1）個警員自己唔係目擊證人，佢只係見到一班市民圍住幾個古惑仔；（2）無市民即時係現場報案去控告嗰幾個犯，市民只係大聲嗌「口號」。基於「上頭」有指示，要「疑點利益歸於被告」，因此，阿sir愛莫能助。

我估，如果當時有人夠冷靜，對住D警察講一句：「阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人。」咁，警察就一定要落孖葉啦。

我一直都唔敢講呢個理論，因為我怕我估錯。不過，直到今朝，我嘅假設得到證實！

今朝(10月15號)清晨五點左右，有三個反佔領嘅大漢係旺角搗亂，仲攻擊一名市民。我馬上撲去現場，並聽到身旁幾位少年話親眼見到頭先有某位朋友被人打。其間，好多圍觀嘅市民大嗌：「差佬，你唔係又放人啊！？」、「唔好又放犯啊！」云云。我馬上向嗰幾個少年獻計：「老友，放心，今次佢唔會放犯架啦。你而家同阿 sir 講，你係目擊證人，見到佢打人，你話你要報案。」

少年照做。有警員拎紙筆紀錄少年嘅初步「口供」。後來相中白衫警司係電話同同僚對話：「現場有個男人打人，有目擊者，而家應該會拘捕個男人架啦。」最後，個犯上左警車；受傷少年上救護車。

各位，下次識得點樣「警民合作」啦。唔係嗌「落孖葉」（阿 sir 做嘢唔洗你教），而係有禮貌地同阿 sir 講：「我要報案，我要告佢，我係目擊證人」。

#unbrellarevolution #umbrellamovement #雨傘革命

------
後記：我自己個人認為，正義嘅警察一定比壞警察多。不過，正義好、壞好，佢地都要聽命於「上頭」。如果我呢個「估計」係正確的話，請大家真係好好地「警民合作」，否則正義警察都真係只能愛莫能助。

推 屌佢老母

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

一齊打到啲廢中老藍絲爆缸

住附近嘅出去！

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

十個都唔知有冇啦

多過20人先講喇

推推推

阻差辦法仲可以呃選票，咁一定係差人錯啦

似係靠嚇

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

手足去完食個TEA HEA陣之後就去陪陳伯苦行

實有，班垃圾有錢收點會唔去

佢地D錢最多都叫得果十零廿個廢老出黎, 打撚柒佢地, 睇下有無人敢再收錢搞事

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

其實真係要好多人幫拖，樂富起碼有50-100老而不隨時可以出現

14年樂富班死廢老搞學民思潮街站

叫議員助員鎖門， 見有人搞事就報警

議員助理

各位要幫手

樂富個連儂牆今日都仲未拆到
使鬼淆佢地咩

又係三禾條仆街老細帶頭
屌你老母，一世唔會再食

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

狗咬狗骨廢老vs 生滋狗
班廢老又十慢人？

推！救救飛機師地總

Sorry 按錯咗。
帶啲索帶，唔用怕有人話虐待。

推!

大家幫手

幫推

文宣工作絕不能手軟

想信會有好多休班警去

6600萬美金

Fb話頂得住

邊個位？

係咪得幾個阿伯去

現場咩環境

宜家咩環境

地鐵口對出天橋下面

現場希人未 仲未收工

佢地撚有動員力咩

好撚型

有人未

呢個老闆娘好出名, 代表哂樂富商戶同領展傾

現場記者多過廢老

現場唔算多人

click唔到大張相好唔方便
連登廢咗𠵱個function

推，要幫拖

收工男帶隊黎左

幾十慢人

英國領事都冇人去真鍵盤戰士

捽㷫佢哋出手搞破壞
拍片先啱

好多人,好驚,可唔可以告佢地非法集會

譚之前幫咗好多，有冇爸打去幫手

非法集會？

落緊黎

倒數2分鐘

全部老嘢

快幫拖

激戰 嘈到

吹雞呀

d廢老連犒都未背好

譚：過門都係客，黎飲枝寶礦力

過門都係客：過嚟飲枝寶礦力 ！
譚生講

對家個喇叭做乜撚野播歌

以德報怨

死廢老

無錯，佢地繼續鬧
又唔洗嬲既，最緊要當佢地傻仔咁睇

好好笑屌住走

譚生：
無人想趕你哋

大家辛苦啦：搭咁耐車嚟
小心果馬路！

識唔識搭車返屋企
有無旅遊巴接你哋
收$果邊！

飲左寶礦力未啊

笑撚死 搖尾敗走

吊完撚左啦???

廢老收錢做野，邊個動員呢班垃圾？

走埋

班共狗咁快敗走

有幾多老嘢?

咁就散場

笑撚死

超人3分鐘完場?

咁快完左??

咁快收皮有冇錢收架

小心過馬路，識唔識搭車，有冇旅遊巴接，bye bye
勁好招呼

已經成功屌走佢地

廢老都識快閃

譚：
一場嚟到
入嚟參觀下

原來傅振中帶隊

班土共畀文豪同街坊屌走咗喇

老野都玩快閃

be water

撚到佢地咁快走
車費都蝕撚埋

班廢老做乜咁快走？趕返大陸？

下 完左喇？ 快過6杯麵

3mins

吓完左？真係完左？

咁快，我仲去緊買蛋撻諗住衝過嚟

影完相拍完片仲唔走咩, 拿拿臨去收錢好過啦

話整俾佢哋搣
點知無搣到

咁快走因住冇錢收喎

屌 咁快散水 時薪咁撚高

拜拜, 小心車呀.

完場

幫譚生造勢

一開live 已經完左

嚟咗8分鐘都無
趕唔切開live喎

比d職業道德好喎

呀叔: 當我地橫頭磡流架咩！

有冇片想睇

街坊們好齊心呀

仲特登call記者去採訪⋯辛苦曬記者朋友比我地睇到譚議員有幾照顧啲街坊

派緊寶礦力

咁快就完?

等live 完.

譚文豪fb live

都有啲手足出咗去

Sorry遲咗到，散場了嗎？

譚文豪發表緊言論.

仲有成箱

好波

應該整個陳百牆
痴啲長輩圖上去啊嘛
咁就可以順便做埋文宣

345-347，2分鐘ko

"tvb走左喇?"

條LIVE 未完.....只係個事件完左.....藍絲一早敗走左

唔好怪佢地
廢老不嬲冇持久力

次次都係咁

對比佢哋先出醜

鬥鬧無用

Keyboard fighter 原來係指班3毛
上次去英領事館又係

蓮姐:d臨記都唔專業，導演都未嗌cut就走，下次同我換晒佢

一個警案都無但係

仲諗住過來送索帶

tvb又無嚟？

秒殺

高汁

我屌你老母 係附近岩岩做完野諗著過黎

傅震中條on9信左

講咁耐嘢無重複又無尾音又無廢話

去睇男神撚狗表演

男神

fb 啲留言好多人J佢濕晒

譚b

有冇巴打可以文字轉播一下發展成點

可能得三慢人

我睇住大文豪fb個live
一開始個幾隻藍絲稿都未記熟 比人一野打走左張紙
就開始敗走 2,3分鐘就收左佢地皮

大文豪真係好talk得
講咁耐無索氣

佢地真正 be water
我地應該學下...

撚狗咁撚 好爽

譚 ：
唔洗成日動員
大家都攰
依啲細場面我搞得掂 !

我屌你老母
岩岩做緊野醒起要搵live 睇下有無事
點知已經完左

藍絲: Be Water

下..完左喇?

gphone真係全職抗爭

譚文豪 越嚟越勁
無論係前線, 講嘢, 表達, 都進化進步好多
甚至連 handle 呢D 廢老/藍絲 都輕鬆面對 , 重要撚埋人

邊到有得睇live

有

睇LIVE見到好多中年人撐戰神
好感動

多謝街坊同網民中

又無咪牌？果部iphone係佢？

譚文豪

完咗啦

唔夠膽出TVB

well educated
decent background
又靚仔討好
肯落場嘅話 一定會大進化
你估果啲假學歷保皇黨咩

警察1600pm 終於到

傅振共又收工拿

唔清楚但係肯定見到有tvb機到場錄野

黃定藍

頂 都散左啦 唔好再遲啲

果然係飛機師轉數咁快

飛機c戰鬥力咁撚高

政協嚟

文豪招呼佢哋入去辦事處飲支寶礦力先走

只要有幾個中立媒體 (絕不包括CCTVB) 在場，藍賊唔敢郁機師。

慣性遲到

強烈譴責藍絲暴徒搞亂社會

如果無
分分鐘打人

笑爆咀！

反包藍屍狗

好彩無事

係就一定要出
圍 佢

喂呀！臨時演員都係演員可唔可以俾小小專業？

比人拎走張稿

推左先

好郁唔郁郁譚文豪

廢老比番少少常識好唔好

不自量力 一嚟打大佬

岩先睇到
圍左幾耐 有幾多人？

完左?

對面大概10幾慢人啦

屌，笑撚到仆街
霞姨...........

包圍活動持續咗兩分鐘

戰鬥到底

可能銀行未過數，所以收隊先

直播 8 分鐘內完場散水

讀個稿都甩甩咳咳

柒撚到原來係鍵盤戰士嚟

可能太熱

笑撚到抽筋

咁樣有無飯盒架

得兩分鐘有無飯盒錢

會唔會見到橫頭磡細Mark?

佢哋攞咗不反對通知書未呀？未就幫佢報黑警，順利叫傳媒現場報導，睇下黑警有無選擇性執法先…

四句口號都要寫貓紙 專業啲啦好嘛

藍絲用相同方法抗爭咁有趣？

真係好好笑，令人好欣喜班小丑咁樣衰，希望唔好影響佢地出糧啦

收工男唔駛一陣又有錢袋

佢幾好撈咁喎

陰公豬
專業返小小啦唔該

機師呢期撚狗Lv up

錢真係好搵 去鳩行兩分鐘就有錢收

你地已經被我一個人重重包圍?

真係好強烈

幾分鐘收皮

狗餅有無出

終於黎到我屋企，附近
點算
好撚驚呀
我驚藍絲打撚死我

藍絲....網上兇狠現實碌撚

日日落場點廢都會極速進化

維穩費係咪真係咁少呀

以前李C嫣陳淨心都無咁騎呢

專業少少好唔好

驚西咩 地鐵站出面個農場咁壯觀都冇人搞

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

斷秒計 可能

同以前啲每六秒六毫171 鹹濕CALL一樣

好仆街
唔比睇貓紙

影低曬佢地d相先

譚文豪今次幫我地咁多，要幫番佢

無去, 九東班藍絲做得啲乜
樂富班老野講野大聲啲都驚佢地心臟病發

精神d

專登去俾機師撚狗都有既

好撚老

豪哥好嘢

好多都不似是樂富居民

利申:生活在樂富區30年

咁樣都有飯盒即係打擊同行嘅啫？

呢間野不嬲難食員工態度又勁閪
原來呢條八婆咁撚鍾意搞事嘅
樂富真係好撚多死廢老

唔算啦 依d算後生 樂富d老野好少搞事

精神啲臨時演員都係演員

無撚食過呢間撚屌野

粉紅色個女人好熟口面

原來個死八婆無吹雞，唔知係咪唔夠維穩費

成日以為樂富深藍，點知乜事都無
睇來各位都係留力去狗屋附近好

咪間三禾老闆，茂名政協，幫林鄭做戲扮親民

大鑊 唔通對家學左我地早幾日果招開假POST

今日咁撚曬先黎搞黑警

文字轉述都笑到仆街

笑咗

有咸有甜老板娘

今日依張圖後面個地圖牌比人痴memo痴撚到滿哂 隔離仲有多塊板滿哂 仲有多塊屌仆街tvb 仲有d memo痴埋上橋 已經成個禮拜都冇人搞
其實樂富都唔係好藍

唔知有冇認錯

執柒左 之前成日見佢d野就咁放門口仲有煙頭係個水筒入面 狗都唔食

睇mvp撚狗 好治癒

記錯，係汕頭政協

又茶餐廳又小食店，打開門口做生意就唔好搞咁多嘢啦

有video未?

無認錯，兩間都係佢開

唔撚係呀睇字都feel到班廢老有幾廢，好心專業少少啦

譚文豪好野

以後都唔唔撚食佢

住個頭既街坊識DO 啦屌, 呢間垃圾

譚文豪堅屈機

聽聞間嘢狗都唔屌

班藍屍果然身驕肉貴, 淨係識比錢撚班廢老黎做SHOW

係唔係三和？

好撚難食呢間野

係 我已唔撚食佢

好在本身冇幫襯開兩間都係佢開嘅，一定唔撚再食

屌佢凍飲加三蚊，又貴又難食

樂富中心商會主席嚟, 街坊一定識佢
間車仔麵同茶餐廳都超差態度

成班字都唔識多隻嘅烏合之眾，擲上大灣區堆填差唔多，正式低端人口

係 我地樂富人 位於世界正中心
洗撚食d cheap野

有咸有甜執左好似

加1 蚊都唔撚食
樂富人 好撚孤高

好似會再開返呀...屌

撚狗咁撚

係 依家三和11 點後做埋車仔店個part做到2 點

個個甩皮甩骨咁既樣
搵個正常既藍絲真係好難

三和垃撚圾
食譚仔都唔食佢

食過1次狗都唔食

宜家裝修緊

哂氣啦 英使館都冇人到啦

話知佢 總之唔撚食

幾分鐘就完, 笑死人

我想賊

就係以為佢係商會主席，驚佢吹雞
14年記得搞到打晒交

唔通5年時間已經夠收廢老皮？

睇

笑到標眼淚

原來仲係商會主席
垃圾領展呢幾年加租加到D鋪無晒
佢自己又有兩間鋪
會唔會係反咗面??

仆街囝一定做蛇頭食夾棍

譚文豪都夠膽搞
感動嘅係都幾多中年人
仲幫手屌走其他廢中

有個阿叔話有睇連登

老老實實星爺睇到一定好多新靈感，班友咖呢到好撚好笑

pish

哦，個日打爆999話見到有人非法集會同影響人生安全，打到距地到場做嘢，d人唔散再打，d人太嘈再打，d人懷疑損害居民再打，見到有人打交再打，
打到警察火都嚟埋趕走班人就會無事

敗走

都有返咁上下年紀
痴線 竟然識上連登

入嚟飲支寶礦力先

btw 紅衫黃袋記者幾可愛

讀犒都讀唔掂難怪5毛愈來愈底人工 阿豬阿狗都做到

樂富係老野多, 唔算深藍架喇
就算藍都係和理非, 勇武極都係落公園屌兩句就算
好多住幾十年, 後生嗰班香港出世多數都黃
老實講, 全香港最深藍嗰區應該係北角

地鐵站出口個間？ 難食到爆
開咁耐食過一次之後不了

成班垃圾癈老

出黎讀完 影晒相 走得
佢先醒mission complete 即推啲嚫走

講到尾 錢

阿老闆娘今日又去幫譚，平時又去謝偉俊... 雙面人！

福建狗

五分鐘散場

收工男果部iphone黎？
好心唔好舉出黎7

有無人晌現場 係咪仲要人

橫間條衫阿伯,被投訴非禮

完咗好耐啦清，直出金鐘啦

謝巴打

何超蓮

痴撚線
連登仔真係要學下班廢老
be water

yes
完美示範咩叫be water

吓非禮邊個？全部60路

最值得被非禮果個係譚文豪喎

要部署打沉佢哋

佢哋好多有同鄉會街坊福利會嘅樁腳

唔係咁易㗎

有冇可能呀